[I/A]World cross saga

仲有冇巴打玩緊。。見到拳皇合作入左坑
但係唔知點玩

隻鳩game仲未執

我記得以前高登開左個line gp有班人玩 你睇下搵唔搵得返

點鳩法